\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.	& Renato Jurišić & 20.10.2021. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodani funkcionalni zahtjevi i dijagrami obrazaca uporabe.& Renato Jurišić, Gabriel Paić, Karlo Molnar & 22.10.2021. 	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodan opis projektnog zadatka i slike koje se koriste u opisu & Matej Petrović & 23.10.2021.  \\[3pt] \hline
			0.3.1 & Dodan prvi dio opisa obrazaca uporabe & Renato Jurišić & 24.10.2021.  \\[3pt] \hline
			0.3.2 & Izmjenjena sekcija 2.5.1 Kucni ljubimci. Također izbrisani nekoristeni dijelovi koji su ostali iz originalnog predloska. & Matej Petrović & 24.10.2021.  \\[3pt] \hline
			0.3.3 & Dodan drugi dio opisa obrazaca uporabe & Karlo Molnar & 25.10.2021.  \\[3pt] \hline
			0.3.4 & Ispravljeni funkcionalni zahtjevi i dijagrami obrazaca uporabe. & Renato Jurišić & 27.10.2021.  \\[3pt] \hline
			0.3.5 & Izmjenjeni neki opisi obrazaca uporabe & Gabriel Paić & 27.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.3.6 & Izmjenjeni neki opisi obrazaca uporabe & Karlo Molnar & 29.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.3.7 & Dodani sekvencijski dijagrami i ostali zahtjevi & Alen Vodopija, Lucija Mičić  & 30.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.3.8 & Izmjenjeni neki opisi obrazaca uporabe & Gabriel Paić & 30.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.3.9 & Izmjenjeni neki opisi obrazaca uporabe & Gabriel Paić & 7.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.4.0 & Dodana baza podataka & Karlo Molnar, Bruno Maršić & 6.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.4.1 & Napisan uvodni dio za arhitektura i dizajn sustava u dokumentaciji & Matej Petrović & 7.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.4.2 & Dodan opis MVC-a u 4. Arhitektura i dizajna sustava & Matej Petrović & 12.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.5 & Dodani dijagrami razreda & Gabriel Paić & 11.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.5.1 & Dodan opis baze podataka & Karlo Molnar, Bruno Maršić & 16.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.5.2 & Pobrisane inicijalne upute u dokumentaciji. & Renato Jurišić & 16.11.2021. \\[3pt] \hline
			1.0 & Verzija za 1. ciklus. & Renato Jurišić & 17.11.2021. \\[3pt] \hline
			1.1 & Dodan dijagram aktivnosti. & Lucija Mičić & 10.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.2 & Dodane upute za puštanje u pogon. & Renato Jurišić & 13.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodan opis ispitivanja programskog rješenja. & Alen Vodopija & 13.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.4 & Dodan dijagram stanja. & Gabriel Paić & 12.1.2022. \\[3pt] \hline
			2.0 & Verzija za 2. ciklus. & Renato Jurišić & 14.1.2022. \\[3pt] \hline
		\end{longtblr}
